屌 好撚嬲 又係油塘

光復油塘，好嗎？

點解？

藍絲、廢老丶蝗

有冇人響應?

利申：我

Push

調景嶺撚表示支持

好撚難

路線？

荃灣撚表示荃灣都係重災區

真係唔知 好快就行完

Same 調景嶺

又啱

地方細
同埋一定要行馬路

巴打

行跨區囉
點難都冇元朗難

Pushhhh

油塘呢d，咪同將軍澳一樣冇人理，如果唔係都唔會肯批將軍澳不反對啦.....
遍地開花都唔洗搞哂十八區架，根本政府淨係怕2個地方，1個尖沙咀，1個西環至銅鑼灣，你去d佢唔在乎既地方有乜用？

藍田去油塘？

荃灣青衣都係重災

鯉魚門邨鯉隆樓、高翔苑高飛閣高鳳閣都係狗屋黎
如果係港鐵A出口集會，班狗一陣就會殺到。
B出口油麗全部都係深藍人士，互委會到議員都係藍派

要贏一定要有足夠人手

唔俾d顏色班廢藍睇？

將軍澳撚表示支持

尋找「香蕉糖 Sir」！大行動！

呢個真
唔好寄望空投
屎就有份

遮要點用

搞遊行？行山活動 可以由油塘行到藍田遠足

5/8 後

要狠狠玩一次油塘
影相拍片比街坊知係果幾條友醒佢哋嘅

睇下你目的係乜
如果係為左5大訴求，油塘冇意思
如果純粹想出啖氣，油塘可以考慮，但每行一次都消耗緊一次能量，你問下身邊最堅持果位累唔累就知

牆黎姐 點解要同自己過意唔去

撕左再貼過 唔洗係同一個位

報警只會耍你 仲可能被砌

推

狗屎地方不了

明白
知重災區宣傳無意思
但都希望可以感染下佢地

確實

將軍澳jj通宵行山ready！

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

隔離就觀塘警署 會唔會經過埋先

可以考慮，但個人認為要避開係港鐵站聚集。
因為一旦港鐵站太多人散唔切，例如港鐵封站列車飛站既情況，大家就會畀AB出口兩邊既人夾死走唔到，除非我地人數有絕對優勢
最可怕係港鐵可以將觀塘線既車唔停油塘直飛藍田，而油塘出入只有鯉魚門道、碧雲道同茶果嶺道三條。
鯉魚門道係直達觀塘狗署，茶果嶺雖然去麗港城，但沿途無乜街燈又靜，畀班狗打死都未去到麗港城
碧雲道上山路好消耗體力，大家走動時會因個別體能而落單。

總之呢個地方唔易搞，要搞一定要小心

送幾顆蛋俾阿蛇

你響應，我支持

Yes

油塘要連儂牆
難過升天

gchi

所以一定要行埋去官塘apm 途中仲有油站有法院 向後退仲有成個工廠區 向上仲有翠屏曉光街走

可以搵日發起，守護油塘

油塘真係全部狗屋

我無野講

我 日日番工會經油塘

觀塘行去油塘得唔得？不過油塘個死位好難散

旺角咁都叫一條遊行路線，咩都得啦

好撚多廢老

其實ok不過塞爆嗰條上藍田 去油塘 過東隧果條好大禍

push

唔該行埋山區秀茂坪，山區已經唔係深藍，係核藍

圍狗屋

推！油塘人表示之前連儂比人搞 之後重要有藍絲整撐警牆 好嬲dklm

還有九龍灣燈柱！

會經狗竇

油塘人+1 心痛

港島都會經狗總

油塘散唔到，又係困獸鬥

如果有邊位會響應
請正一正皮

去你老味
負一負皮

如果真係遇到好惡劣情緒，走入隧道可能仲好，起碼全程有cctv影住

支持油塘

退上藍田迴旋處上面條啟田道？有匯景同啲居屋都叫黃 立法會公民黨票倉

跨區

屌究竟青衣算唔算重災
次次有講起青衣都有堆人話淺黃多
跟住又會有堆人話廢老多
點解差咁遠

可以既，但最好經鯉魚門道走，如果入左油麗又係困獸鬥

利申：油麗撚

表示支持！

818已有排程啦
有無睇咖

作為荃灣撚，有少少擔心18號
英皇果頭勁多大陸喱

油塘撚

支持

8.5 全民三罷

睇反應
多人先

藍田撚

油塘唔易散水

屯門人支持

暫時諗緊

藍田果邊兄弟可以支援到就最好
上次連儂牆單野之前，有人係油麗搞青年人集會已經畀班廢老搞

我會罷工
——————————
（唔好意思遲左少少，根據2/8記者會更正左啲地點）

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

成堆廢老加狗

就係因為分黃藍，牆先咁難起。
起牆唔係話比人聽我地度度都有人，
而係令更多人清楚依家發生嘅事，壯大我地陣容。
要起牆必先決條件係溝通能力，唔係人數。
再起油塘搵我，我都想出一番力
@shauqbdk

如果搞油塘人數必需多

紅衫條友係油麗邨其中一座互委會主席
平日收左民建聯唔少好處，今年選舉年已經幫晒佢地抬轎

我都同意，對付呢度既人，硬攻係唔得。用軟文宣去分化同教化會比較有效

鰂魚涌撚表示會到場

邊一棟，呢條垃圾人地路過都搞人

所以如果真係實行要多人

其實係咪可以搞個東九龍大遊行

散水去三家村搭船
多工廠大廈😂

幾時會光復尖沙咀

求逃走路線
hit and run

文宣梗係最好
但經過咁多次
唔硬攻都改變唔到佢地個腦

講真 搞到藍田撚一定支援 路線係最大問題啫

唔記得係頤麗定盈麗
但係佢地成班主席係度鬼打鬼
一條邨竟然係分三黨建制人係度然後又大家暗地唔妥大家
成班狗想舔中央屎眼

啱 路線搞掂就

行去藍田有分山路同馬路 途中有消防局

觀塘區大遊行會唔會好啲 終點去油塘？ 觀塘區成個大區需要光復

山路唔好行 行開跑開都仲覺得好難行

除左沙田 有無邊頭唔係

最大問題係幾個區議員係度搞事，好多人想入黎呢度搞社區服務，但係全部都被區議員抹黑係黃絲收美國佬錢

Ok個post講緊叫人光復自己個區
緊係講緊無排嗰啲

個文宣日程表都講咗好撚耐下
身為荃灣人唔知荃灣有遊行
我作為荃灣人提醒返佢 實係關我撚事啦
Okok you win

油塘多狗屋

油塘藍田觀塘大遊行 大家點睇？

岩啦分化佢地，另外麥記對開個空地，晚晚班垃圾大媽開大喇喇跳舞又唔去搞下佢地

其實非常時期 東隧

不過好似大癲

好撚啲搞 頂唔順觀塘 藍田 油塘三個地方都好撚多廢老藍絲

真係癲得滯

係藍同淺黃都多
但藍多少少

琴日睇到 荃灣得4個泛民 13個建制 1個獨立
其中梨木樹呢條豆潤村已經佔咗2個泛民
真係重災區

好多廢老日日係屋邨樓下賭錢 帶d狗去噴醒佢地

啱呀屌 好想有 不過要有好嘅路線

其實ok

長發嗰邊係廢老集中地

油塘行得邊

油塘撚表示唔係咁易架葉師傅

班廢老好多都無所事事，日日坐係到隊酒食煙，由奇係商場對出，唔會幫助到社會一班廢人

觀塘撚表示好想行一次觀塘區，不過路線真係要諗諗佢

你都白痴
油塘成堆狗宿舍
將軍澳有CCTVB

屌班廢老趕唔走咖 藍田行到邊都有人聚賭

搵人整多d廢老文畀佢地睇下
或者學下我平日貼下支那天災人禍既片畀佢地睇下都好

真心覺得呢個區有一班有識之士，但因為太多深藍同狗先忍氣吞聲

屌人地明唔明連儂真諦？
個個出黎話光復呢度光復果度，
你地有冇真心企出黎，留係自己區度做呀？
一日？定係兩日？單純一兩日就屌深藍區做唔起，
講白啲其實咪又係因為你地無恆心。

勇武嘅就做返勇武嘅事啦，
勇武做法唔撚啱落區呀，清唔清楚呀？

利申 單拖做過藍區連儂

觀塘道直行到油塘

油塘大量大量大量新移民，其次就紀律部隊。浪費時間。

push
由佢地撕
撕一貼十

其實觀塘藍田油塘都好多野 觀塘有燈柱 藍田有聚賭 油塘就狗屋 九龍灣有狗鐵 觀塘區大遊行搞得過呀

地鐵站一役同今日已經證明食屎

起碼行半個鐘

我另一個回覆已經覆左，視乎你動機係乜，如果你係去發洩，油塘當然冇問題，但如果係5大訴求，搞狗竇同tvb會迫到政府？

油塘可以經麗港城嘅
不過邊到散先係問題

難過之前嗰d好多

支持
利申油塘撚

都係路線太長太柒 又冇聚焦嘅目標

油塘係難搞啲

觀塘真係咽喉重地，觀塘狗屋對上個條將軍澳道或者觀塘繞道一炒車，基本上可以癱瘓成個東九龍交通，唔係未試過架啦，所以東九遊行可以諗諗佢

油塘撚全力支持

我

好想玩玩

個度啲廢老日撚日係到聚賭煲煙幾十年不變

我 可唔可以順便光復隔離區

其實路線唔會太長嘅 油塘至觀塘嘅話

咁要揀好個方向向觀塘定向油塘

我都黎

笑到仆街 自己見親人哋文宣圖就飛post就賴9返文宣
個行程表週圍貼咗成個月啦
喺cctvb落撚埋廣告好唔好？
唔講連登 就咁荃灣已經貼撚滿哂
有幾撚多個荃灣連登仔到今日都唔撚知818有大遊行呀？
問有無睇就叫悔氣 咁撚玻璃心就咪上連登啦P牌仔
你係有心關心件事就自然會知啦
Tg又唔撚入 文宣又唔撚睇 跪地湛茶餵埋入口好唔好？
不如send個email「誠邀閣下參加荃青葵大遊行」
夠唔夠吸客呀？

到今日都遊離派你瞓撚醒未 721後仲遊離緊 係得嘅
仲要最影響結果
勇武派表示聽到喊到扯晒蝦
講到拉到客嘅話
勇武就夠人夠物資 唔會再有人被拉
醒下啦P牌仔

千祈唔好搞建制啲辦公室

去信到全世界嘅警察部門，評價垃圾黑警表現

向觀塘就發完夢易散啲

都係 係唔知有冇野俾人當做目標咁去 唔通觀塘狗屋咩

油塘撚支持

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

附近有狗舍

青衣個連儂牆好壯觀, 唔覺得藍wow

成個九龍東都係廢老藍絲集中地

窮係原罪
兒登都窮

油塘應該係全公屋冇私樓

支持！
真心向油塘好難散
好撚多山路
交通又少
向觀塘穩陣的！

其實九東都有好多手足嘅

不你老母

貼左半日 就俾人整走左

油塘有四幢私樓同五幢居屋
但係離地鐵站好遠
利申:油塘人

荃灣觀塘都值得一去，油塘個位太難搞
你同搞佢地宿舍冇分別，你講100次都冇用

Ocean one ?

光復油塘真係好艱難 油塘地勢險要真係容易被流浪狗捉走

居屋咪又係窮撚

太多狗同腥港人，冇計

ocean one係其中一幢
加埋鯉x天下 會x豐 嘉x居三幢

油塘閪舉腳支持

咁高X苑本身有唔少人係牛下拆卸先買樓搬過嚟
我諗富貧佔一半 啲人多數都不問世事

油塘中心好似係香港第一代居屋
仲有非狗屋高俊同油翠

係喎 漏咗油塘西嗰邊啲居屋

聖安當對開球場行去大本型？

牛下, 買樓(居屋), 富?
呢三樣野點解可以拉到埋一齊?

重有未來工廠區改建做私樓個啲，識玩可以做下一個元朗無人買

推爆

油塘出發，觀塘終點就最好

一直幻想塞爆觀塘迴轉處

幾時？講！

工廠區茶果嶺重建吹左唔知有冇廿年

等緊大家

邊有位行？大本型？

你講住居屋咪又係窮鬼吖嘛
真係未必㗎

調景嶺撚

藍田友會吹雞支持

睇下區議員係邊個

藍田水庫/觀塘泳池出發到大本營

所有居屋座落點必然係公屋隔離
中產都唔會買居屋啦

聽長輩講好似話想填海做第二個麗港城

但因為出現左保護維港條例就停左到依家

藍田友係時候俾人睇下我地實力

麻煩大大力推
點解8月3、8月4冇人講！

之前吹到話五年內會起酒店

以前仲吹到大本營有戲院有溜冰場大過APM
依家=高檔版鯉魚門廣場

不過CS COUNTER全部靚女黎

世事無絕對 都有大把僞中產租私家樓住 公屋咪有富戶
居屋座落點係公屋附近 有啲私樓都會咁 不過唔同嘅就私樓居屋咪表面上保安嚴啲

油麗村撚表示支持！！！！

過條馬路

話Domain係全香港最失敗嘅商場之一都不爲過

咁樣都行到
有咩咁難

呢家行馬路基本啦

最理想係觀塘泳池球場出發行到大本營（社區會堂），但係唔直去，係上陳呂重德何南金條路上去

油塘唔使諗發夢，唔係燒到東隧會好大鑊

最on9係地鐵站𠴱邊地下同期一樓冇電梯

搞到3部𨋢長期滿人

一定要行返pizza hut嗰邊先落到地下 3部lift同上同落

基本上係
層層停
係3樓food court都可以入唔到𨋢

講起food court無間好食

油塘有邊間好食

意粉
泰國野

咪玩
齋上山去秀茂坪都要行半個鐘
行埋真係當遠足咁行成日
交通極唔方便 近警署同紀律部隊宿舍
警察要back up好快 我地好難
唯一放心既係班狗唔會放催淚彈同開槍

Btw真係核藍
連儂牆有人用火燒 每日有廢老去撕 議員又派「義工」去清
嗰頭既連儂牆都搞唔成 每日好似鬥氣咁重建但係唔知有冇用
搞播映會係議員明目張膽岀黎趕人走 垃圾許有為

其實有連儂牆的
在寵物店 唔知而家仲有冇

我指油塘
好似回錯左 sor

Euro gogo?

有

無 我自己都日日搭車去第二度食or買渣哥支持良心企業

唔係food court

出觀塘食百里香

北角呢,成班深藍唔使屌醒?

連儂牆撕完再貼就得
總之油塘手足做嘢注意安全就得
但如果你班藍絲/黑社會諗住喺油塘重演721
我地敢保證一定光復油塘

油塘同元朗嘅分別係
一班係有牌爛仔
一班係無牌

山上有呀 只係好多時一日都維持唔到
班垃圾議員揾人燒牆 揾人撕紙 有人搞播映會又岀黎趕人走
啱啱開始整就有狗拎住盾衝岀做撕紙狗
唔容許區內有連儂牆同播映會 唔知驚乜

九龍灣撚表示g持

問題黎 油塘唔係淨係狗屋 仲有消防海關混雜一齊 搞錯人咪死

油塘搞連儂墙果2晚已經出左300-400隻狗

屌 隔一個站已經可以差咁遠
利申調景嶺撚 支持

成個新界70%蝗 廢老

油塘出路唔多 完左好難散 D狗只要封左去藍田果幾條路我地就好難走 我覺得油塘只適合快閃

利申：油塘撚 不起勿插

油塘呢個地方都係放棄吧啦

g持麻包袋

西貢都要搞

油塘由佢先啦，喺其實地區搞仲好，無咁易送頭
到時backup一定要喺出面入嚟，油塘啲狗要封路話咁易（碧雲道、鯉魚門道、茶果嶺道）
加上本身藍絲多就不在話下，A出口一帶紀律部隊宿舍多，要撒嗰陣唔係咁易

利申：油塘人

住左係油塘16年
廢老大陸人多到痴線

油塘好藍